點解有啲人唔算好靚仔,但好有女人綠？

只係普通順眼樣,但好多女埋身,你地身邊有冇呢種人？

前世積落的福

唔撚知呀，我淨係想知點解自己咁7咋

應該就唔係啦

清係咪成日比女人綠

因為聲音，氣質，談吐好多嘢

我係